[鳥盡弓藏 兔死狗烹] 拜仁球迷討論區 參拾貳

Mia San Mia

洛賓季尾離隊已成定局，列貝利會否再獲續約一年仍是未知之數
但可以肯定

球壇再無Robbery

永遠支持我拜三位前國腳14功臣值得更好嘅告別儀式

留名

順道敬祝負皮狗一世不舉

lm

小妹留名

NPLM

留名

終於無鋒霸

Bayern Munich Wins

Lm

無鋒霸圖，正評

紐亞不如自己走埋算啦

ＢＭＷ好過ＡＵＤＩ啦屌

廣德好！！！

冇所謂啦，抖耐啲啦

反正有冇都豬

橫掂太公波
出韓國仔/Davies啦
國王留下半場落黎踩下草咪算

出青年軍練下is ok

利記太強了

主場１－０羊得唔得

趁佢個勢ｄｕｂ ｄｕｂ地

呢場都係例行公事(一定俾人炒
比班後生仔出嚟踢下波好過啦

做人要面對現實
利記唔係dub，而家留力打到拜狗冚家拎

決定嗰晚買３００蚊利記對沖下

Me又傷

我估高華到時又係泊大巴

不如紐亞踢

接受採訪時，漢尼斯表示：“當然有些事情不是很好，但是也不是説我們就要和路維絕交。我要再等一週，直到我們的重要比賽結束，然後我會去説一些什麼的。”漢尼斯表示自己要做出一個“正確的迴應”。下週拜仁慕尼黑將迎來主場與利物浦的歐聯淘汰賽。

想睇漢尼斯屌柒德足總

老漢今次出聲的話我撐

到時輸波就賴尻鼻屎佬

其實暫時都未寫到好絕，當然高層應該係俾面足總
實際個處理手法真係唔得，同人地搞朗尼一樣咁樣衰

認真
個問題係個告別方式on9
奧燒就話因為影相單野反面

梅保武士你話佢地回塘唔掂都算，冇所謂，壯士斷臂，但三個話曬都功臣又冇場外野反面，咁比人趕走

分分鐘係因為敗狗之前追住德足總黎屌，私怨黎

都係漢尼斯嘅錯
佢肯躝未

高普daddy打拜狗特別醒神

好似係關sponsor 定唔知咩事
早排申辦2024歐國盃兩邊先傾掂申辦完成前停火唔互屌

利實出埋奶力追住紐亞黎屌。
英超四隊，有兩隊已晉級，曼城都應該走唔甩。
如果只係利出局，成個英超指撚住佢黎笑。

最不幸係乜？就係熱刺都入埋八強嘛，利記喺咁撚多加乘底下，你話紐亞唔比佢地射到口腫面腫真係你跟我姓。

希望紐亞錫身D，避得就避啦。唔係路維又踢埋佢走

M字腳中出100發不是夢

LM

50M 買Pepe
抵撚到

Pepe
Davies Gnabry Coman
睇你點mark

仲有Alaba
黑鬼兵團

今晚聖拉繼續左閘

希望今晚牙帕同肥鳩加油

今日迷鳩一天

如果鳩今晚做到野
聽日迷鳩半天

德藉神鋒怎得分
我艾卡沙降臨

Ching 燈

全取得三分，要拜狗失冠軍

華拿出聲力撐三子屌埋鼻屎
雖然wfc

法記依家個教練原來叫adolf hutter

神鋒過左咁多年都仲要害拜狗無冠軍

嘩，屌
04就嚟畀神鋒追上

真係04自己攞黎

呢隊嘢都唔知踢緊乜

打鏝

出面傳哥狗教祖

垃圾報紙我就唔信
哥帥係鏝要咩有咩咁濟

都估到拜狗會拎5:1出嚟打飛機 心諗點解咁耐都未出

Mein***

哥帥：

續James係咪即係唔買Havertx

聖山成日無得出

咁要沾好過啦 起碼prove咗係一線先
kai仔潛力係夠上一線但2r走之後拜啲星真係唔多 寧願留沾

梅拿 保定 武士 加油

今鋪真係要證明自己

應該下半場一早有得出
占我覺得佢仲未到top fit 要攞下態

鼻屎佬
高華識玩

有冇Ching 可以share條link係可以用電話睇一陣拜果場

唔介意大陸既
用360直播

其實大家會想要 Hernandez定 De Ligt

馬會app連唔到 搞咩

靴
話曬世界冠軍

占今場好落力 雖然未掂到波

cls 瘋狂迫

雞比d扭波真係不敢恭維
聖拉

啱啱想話梅拿無咗影
轉頭就交個助攻

Gnabry 👱🏿‍♂️🍳

梅

占士：屌你我球助攻

以後唔屌雞比

唔貪功

武士靚解圍

多仔仲未入到波

下半場入架喇

路維

睇黎要換高美斯加強防守

暗黑兵法

反雲有咩好講？

我牙婆都入到

呢球波連德甲神鋒肥鳩都可能飛機
牙婆勁呀

原來路維專登咁做

牙梅助攻個球其實個落點好陰濕

梅啲crossing好似幫緊鼻屎辯護咁

「路維？含撚啦哈哈哈！」

屌你老母

求其一腳

哇占

好耐冇見連續到呢d比分

今場可以早啲換幼幼

占占占

哈美斯

咁早留力

冇幼幼了

梅拿出波出好d好嗎

有冇電話link

想睇牙山

榜首了

仲有一個換人名額
我估係聖山

多仔果邊悶到

東尼真拜

狼堡私家雞

真.前拜仁神鋒

萊c1:0

帕華加油

燈左個十二碼

K神同佢真係好好j

鳩美斯仲唔出場

睇下可唔可以刷到得失球

利雲又開始敗家

候姆斯好想入波

同多仔平排了

果球傳比武士好D

good save

出左即刻反cup

睇個勢似得

梅差D開齋

史特加自己都要護級
加強火力啦快手

good pass 梅 爭少少

依家入球失球一樣 但我哋贏多啲 咁係唔係我哋榜首

肥鳩加酒

勝負呢首巡環我地輸左

史特加好似追番球

肥鳩朋友隊加油

支持史特加

係排對賽往績定贏得多場先

高華對占笑曬咀

G持

要買斷了

對賽

梅拿勁到

梅拿

等咗75分鐘

入多幾球就唔駛睇啦

不如比聖山打翼

Muller!!!!!

敗狗要贏，路維就要輸！

你個user name有d咩

呢兩場我踢得唔錯

梅兩場入波

我梅

狼堡仲係度j緊烏叔舉手果球

今場頭半個鐘差啲
之後唔錯

原來係列貝利交助攻

估唔到路維激發番隊拜
武士同梅上番力

無架

聖山係底線搞左輪引晒對面過黎

我老喇呢兩年踢波都係慢熱少少

球證好人無比黃牌

搞下gag啫

認真
依家仲有冇人反高華

路維你反正都落開慕尼黑
做咩唔入安聯睇埋場波

話唔定係打利前幫手出吓口術啫

kimmmm

又大炒

出唔出到門口呀

嘩呢下傳中真係功架

屌啱啱主其他22倍 買唔切又入一粒變返3倍

一向都支持高華
反高華非真拜

有少少懷念個隊4-1敗狗嘅狼堡 dost+迪布尼

肥鳩隊始終都係做唔到嘢

2:1

dost 果陣勁到

反雲又輸

不嬲都話反華=假拜
高華係差換人個下

又炒人

私家雞

球差應該過左

停手啦投降啦

艾卡沙

國王兩下傳中都好銷魂

屌

國王出黎刷助攻

肥鳩朋友隊咁屎

今場上哂電咁
好想洛賓出埋嚟

利雲係到賣弄腳法

國王3助攻

第2球又有咩好講啊

唔出神鋒自己攞黎

依隊拜仁好撚屈。。。

幾種唔到出腳 出波既方法 j死人

幫手打殘猁

其實唔難

對拜又唔出
對多又唔出
降班都自找

多仔2:1

牙保咩長傳嚟

對痢難d啦利華就有計傾

得幾分鐘比神鋒

就好似12年咁，拜狗以為追到多仔
最後多仔次循環贏埋你拜狗就追唔到了

真

解圍牙

啱

幾耐冇返過榜首

多仔贏聯賽係100%嘅波

拜狗高興得太早
劇本一早寫好

3-1

ok繼續反鳩

hi ching

神鋒隊垃圾1:3

一後備落場即刻輸多粒
唔怪佢怪邊個

黑氣石

最開心係三位棄將狀態唔錯

路維食屎啦

神鋒怎失分 拜也都可冠軍

路維我屌你老母

神瘋

感動嘅係大家終於都醒覺反肥鳩

太遲出me

不了

手足J一陣好啦
然後準備星期四起身哭喪知道未？

今場好fit
占同梅拿有入球
列貝利半場換入3助攻

基拿比傳射

想像唔到you正選會比多炒幾多球
正面啲諗話唔定你咁遲出
已經係幫咗拜

國王擦數據

季尾唔簽占
繼續反

路明話會簽

利雲9分鐘5球
國王9分鐘3助攻

多謝狼堡

神瘋一換入 即刻變咗多仔12個對10個

鳩層講嘅嘢

sor
睇撚錯咗路維

心諗又關你q事

路明尼加表示：“我很有信心，他(J洛迪古斯)下賽季仍將是拜仁球員。每個人都很開心能和他在在一起，我是他的粉絲，他的左腳難以置信，毫無疑問他是世界巨星。我相信高華能看到他的能力，並且很開心擁有他。我不認為他們之間有什麼問題。”

“我們會肯定在6月15之前激活條款，時間還很充裕。”

不嬲問題都係占想唔想留低之嘛

占一直都想留，但係同高華唔太夾姐
依家畀咗個10號位佢打
銀河艦變沉船，畀想我就唔想返去

佢地有個咁既主席
遲早比佢掃多次

雖然我地主席都口臭
但至少對自己人有情有義等緊佢對德足總開炮

翻皇馬應該同摩拉達一樣等賣走

agger

今日去左安聯睇好正
尤其係入波同多仔比人追平嗰陣

好羨慕

佢再廢都情有可原

不嬲都唔反高華

講返轉頭
季初三大被炒邊緣嘅教練
得高華咸魚翻生

邊三個
佢 皇馬個件同摩佬？

係

好葡萄
氣氛一定好正

其實下半季成績係幾好

我覺得今次高層企硬撐高華
班球員知道唔可以好似上年咁玩野啫

其實個記者會真係成季既轉捩點

Btw依家高華連占士都用得掂，仲要解決埋占梅提同場既問題都幾撚勁

通常一吹奏就衰

其實我唔係拜迷但難得到Munich當感受下氣氛
咁啱我張飛係坐球迷打氣區上面
下半場係向我地呢面攻 仲要入左四球
本身上半場入波都無咁興奮 下半場High到跟埋啲球迷一齊嗌入波條友個名

正到

我有fd都係現場

少睇拜仁波 尋日覺得kimmich係最搶眼既一個

甘美治應該會係之後拜仁既領袖

條on9 唔用jm8
之前咪出事囉

利記放棄聯賽留晒力打我地 輸少過2球都當贏了

燈到呢
即刻追平

咪撚射傷紐亞

唉
利睇黎會連續兩場大炒

路明尼加透露～由於占士表現令人十分滿意！將於本季尾以4200萬歐元買斷他在皇馬的合約😎✌️

係真唔係

利記話反cup就cup

現今世界最強球隊當之無愧

唉，上場作客輸左去咪好地地。
家下要主場比人大炒，血洗安聯
諗起心都寒埋

安聯=公廁

無敵紀錄一早冇咗，季季做強隊私家雞

想問下買飛易唔易
Plan緊下季去慕尼黑朝聖同睇波

容易
上官網都輕鬆買到

記住背熟入波報分

易
上官網買

卡拉馬歷
今季克羅地亞幫抬頭

嗌完名嗌姓咁樣？

係唔係要membership

係 之後佢問拜仁幾多分 對家幾多 好似話對家幾多都係答零 之後主持會thank you 然後答多句唔知咩

普通聯賽唔駛，佢有官方二手市場原價買賣
靚位近場邊70歐

bitte=welcome

我依家見到個啲得SELL TICKETS同GET MEMBERSHIP

繼續一問
要唔要話早幾耐買？

嘩咁禾堡呢場456肯定嗌到超high

手足們準備買幾多利物浦晉級

決定屙煙我拜

近況咁fit

輸錢了

keep住check，通常比賽日早幾星期先開賣，d人會keep住放d飛出黎

準備買5000利物浦晉級

即係非季票會員未有得買住
如果有得買會好似呢場咁有Buy Online俾你㩒

買左50000

如果買咗係有實體飛寄過嚟定電子飛

電子可以入落apple wallet

小妹依家係an狗

如果想睇R聯係咪要join sw個球迷會
好想現場聽一次歐聯主題曲

去Me Home

an都得

屌尋晚利華原口元氣個球笑撚左

好撚慘 去到白線前就停

最慘係最後比人絕殺埋

Allin la !
問埋外母拎官材本

Sw果個好勁

栽

跟

開gay party

迷9先黎得sor

唔緊要
你地慢慢含

有冇咩user name改變真人印象嘅例子？

你地誤會左
肥鳩都入左會，即係到時sw都會係肥鳩屋企出現
所以肥鳩搞睇波，唔好撚搞我

某球員真係多得佢啲fans唔少

講返安聯個入球慶祝 儀式順序係咁
主持: XX分鐘, 拜仁入球喇, TOOOOOOOOOOOR!!!!
主持: 能夠射入咁既波既只有我地既 XX 號!!! (球員名)!!!
球迷: (球員姓)!!!
主持: (球員名)!!!
球迷: (球員姓)!!!
主持: (球員名)!!!
球迷: (球員姓)!!!
主持: 而家拜仁既比分係!!!
球迷: (入球數) !!!
主持: (客隊隊名)係!!!
球迷: 零!!!
主持: 多謝!!!
球迷: 唔洗客氣!!!

Sw同肥9好熟

拖舟番蝗
牙占留係咪又再穩啲

睇字都覺得正

超正 希望買到尾場入場叫

尾場要預捱貴飛

頭先上viagogo睇 成3千蚊張飛仲要係山頂

隨時爭冠生死戰，加埋robbery last match，如果贏到德甲仲有頒獎，其實算平

贏唔到就幾萬人一齊哭波song

想試下搶官網啲二手飛 應該點都平過依家viagogo啲飛掛

失冠係100%既事

歡迎牙占留隊

見最近都出晒相同illustration吹奏James

應該都想佢留吧？

我諗佢意思係拖舟回歸果邊唔要占了

一邊想留，一邊唔想要，仲好

牙占留隊係100%嘅波

記得熟讀埋數字讀音

唔係話咗留喇咩

斷章取義最撚叻
其實路明尼加一向都講緊占士交到表現，高華又想留佢，季尾就自然會買
個標題就誤導人，講到已經買撚左咁

德文嘅數字我都叫識

拜仁籃球隊買勒邦占士/占士哈登

我覺得最煩係0同9

無錯 成日都讀錯

淨係識數字同hallo danke
以前學過少少德文
啲文法好難記

《圖片報》透露，梅拿缺席拜仁當地時間週一早上的訓練是為了參加外婆的喪禮。

梅拿的外婆是在3月5日逝世的，享年90歲，而這天梅拿遭遇了雙重打擊，因為當天他被德國國家隊主帥路維踢出了國家隊。

梅拿跟外婆關係很好，在2010年德國4-1擊敗英格蘭的比賽，梅開二度的梅拿在慶祝進球時，對着鏡頭向外婆打招呼。梅拿的外婆也曾談到此事：“我不太懂足球，通常梅拿被換下後我就不看了，但那一次我點着蠟燭看完了比賽。”

對於梅拿，她説道：“他每次來看我都會跟兄弟和表兄弟一起在院子裏踢球，後來我能在一些比賽中見到他。看上去他能取得一些成績。對她媽媽來説，去慕尼黑是正確的決定，現在我只想祝福他有出色表現，並一直留在球場上。”

比返占士我

無問題
過黎做拜狗就得
點都好過做蝗迷比聯合軍屌柒

0-12雖然都係單字

不過去到後面就仆街了
5 = fünf
20 = zwanzig
25 = fünfundzwanzig
125 = ein hundert fünfundzwanzig
**und = and

我決定將手機較做德文試下學兩句

個陣學 記der das die
ein einer einem eines kein已經想死 超難記

德文數字算易啦

數字就唔算難嘅 係0同9開頭會有啲難分

Ching唔係反占咩

邊到聽返黎

De ligt molamola

Ching點睇啲轉哂會去祖既朗迷

人各有志

youtube有個channel叫learn german with anja幾正

呢個兒疤夢冇所謂
我敗組緊德法聯軍

在晏菲路0:0戰平拜仁之後，利物浦必須在安聯球場取得勝利或者確保有進球的平局才能晉級。

儘管沙拿的夢想是贏得“最負盛名的比賽”，但他很樂意“犧牲”這個歐聯冠軍獎盃去幫助利物浦球迷實現自1990年以來他們的首個英超冠軍的目標。

“説實話，對我來説最重要的比賽是歐冠”，沙拿説道。

“但是整個城市和球會的夢想都是聯賽。”

“所以，我很高興為了他們的夢想而犧牲我的夢想，但如果我們都能贏，那就太好了，當然，這也是我們目前正在努力做的。”

聽日留下力聯賽plz

德國妹正

利應該雙冠
恭喜恭喜

痴撚線敢帥退休竟然冇敗狗講冇敢帥就冇小豬阿拉巴梅拿啦

一講敢帥就誰諗起佢喺球員面前除褲
btw 多謝敢帥

Joachim Löw will be at Allianz Arena tomorrow to watch Bayern's game against Liverpool [Bild]

條友仲夠膽黎

因為佢知拜狗一定輸 所以過嚟證明自己無做錯

留力就贏唔到咩 半力都夠血洗安聯了

無佢 無今日

駁唔到

出邊個蝗3億po有堆係度ff james

如果蝗想買前鋒
不如考慮下德甲神鋒高美斯
話哂入過巴塞波

對賤皇好似都入過

你咁計利雲〉〉〉〉高美斯

牙朗

準備好俾高普daddy 教訓

睇完牙朗咁勁我依家唔識驚了
唔駛比人炒就夠

今晚邊位ching會睇血洗安聯？

聽日要出差睇唔到

早啲訓睇真。AV好過

Me

冇事的冇事的

我拜生生性性都叫夠打的

邊位Ching負皮！

話晒都係國王同聖拉最後嘅歐聯 點都要睇

好彩冇落場 唔洗食七強

今晚睇沙拉真主撚謝保定侯武士
教清楚班拜狗咩叫做足球

拜狗無神鋒高美斯在陣真係一球都唔使旨意入到

聖拉會入波
自己龍門嗰邊

痴撚線冇睇場波，就咁睇精華fahrmann點解好似差咗咁多

鬥玩嘢

雪

留意到聖拉上場左路硬爆對面傳中

無得用狼堡同利比較
利物浦基本上係今季曼城之外
最強球隊

無左隊長嬲

聖拉今晚生生性性唔比人放題都要還神了

在接受採訪中，哥迪奥拿表示自己很滿意球隊在歐聯1/8決賽中的表現。儘管拜仁還未晉級歐聯八強，但是哥迪奥拿表示自己希望在歐聯1/4的決賽中與拜仁相遇。

哥迪奥拿説道：“我想和拜仁去比賽，我是那個球會中的一員，我愛慕尼黑、我愛拜仁，我在那兒有很多的朋友。”

哥帥

迷哥黨蒲頭

老老實實
呢隊曼城都真係幾恐怖

原來今晚西甲德甲生死戰
德甲就應該收晒枝架啦唔知維度個邊會點

係wo西甲得返疤狗

無人同意？

玩膠都要有個限度

收工買定利物浦晉級先

是其是

其實法甲同西甲都係得一隊
8強有法甲就無西甲
不過就肯定無德甲

今朝已經買咗

呢鋪實發過周潤發

中左可唔可以派100

準備發達了

神鋒入咗幾多手?

過往的數據是支持拜仁的：拜仁曾23次在歐戰淘汰賽首回合戰平對手，其中21次都能晉級。唯一一次次回合輸球是在2006-07賽季的歐冠1/4決賽，拜仁首回合2-2戰平AC米蘭，次回合主場0-2輸球；而1980-81賽季，拜仁在歐冠半決賽客場0-0，主場1-1，兩度戰平利物浦，因為客場進球的劣勢輸給紅軍。

等歷史重演啦死敗狗

出局都好
可以專心聯賽

咪又係四大雞胸

正路都無

哥師：最好拜仁入八強保送我曼入四強

我寧願輸比哥帥

各位準備好俾人炒7:0未

高普有仇報仇

7蛋係咪可以破安聯比人炒最大比數記錄

應該係

沙拿文尼依排忍忍埋埋今場一次過入
仲有沙基利倒戈射爆紐亞
反雲黨今場有雲迪克一定可以笑到最後

蘇尼對住成堆小明一定又OG

三箭頭每人搞到sule og一粒
咁sule好快可以成為歐聯史上og神射手

唔係好敢睇
諗定說話聽朝起身安慰自己

唔睇is假拜

都知實輸梗
無乜心理包袱

其實就算有奇蹟比你入到八強
我諗都唔會有拜狗覺得贏到冠軍掛（認真唔係燈）

係，2r睇一場少一場都唔睇

屌老母唔好話入波，我真係連條右路要點守都想像唔到

聖拉守文尼

有冇lin
Reddit收晒皮

洛賓帶埋兩個仔喺通道同隊友打氣

國王正壓

以為哥列斯卡正選 james踢翼

聖拉先傳失一球

頭先見到robben企起到打氣

HI

支持占士

嚴重delay

見到阿拉巴接唔到波國王保底然後兩個give me five
每一下都可能係最後一次

but no robben

好撚驚聖拉

唔睇VAR

冇12碼

Lewan vs vvd先輸第一下

咁就88

占士咁就隊冧左軒達巨

牙占中路坦克車

阿拉巴好甩漏

希望今晚冇黑哨邊隊贏都好
年年食賤種一野，今年唔想食亦都唔想請人食

暫時睇落幾正路，要吹既都吹哂

占

係咪又有巡邏隊

俾人血洗都係時間問題

隔離巴1:0

牙拉啲傳波下下慢咗十秒又冇力

好快到我地輸0:1

好驚呀

現場d人好似都訓著晒

淨返fing旗嗰班係醒

嚇死

仲有打鼓個班

嚇到成個人醒哂

紐亞

玩完

拉

出乜撚野

出黎do what???

訓得

完了吧

屌你老母閪啊臭閪拜狗

我紐比人玩

拉包越位

比鏝炒6球個陣仲咩唔入黎呀

neuer知拉唔夠人頂身位走上去

早d訓la

世界級

甘美治傷咩啊屌

唔好輸咁多就算

停賽

2黃牙

佢係停賽

黃牌數啊

預左輸但估唔到係舉手王派膠派到咁

醒喇喂阿拉巴

又輸埋啲on9波

點計都係輸拉多
比人咁樣係中間攝入黎

年年都輸自己

牙拉踢咗咁多年波都仲咁撚憨鳩又怯場，之前仲要學人扭計

聖烏

係，紐亞唔出可能文尼射得仲輕鬆

依家失左波焗攻睇怕老鼠拉龜然後失多兩球

要反拉了

不要再說了

紐亞都係被逼出 聖拉一開波身位都已經輸晒

上年拉芬踢左邊都冇咁爆

根本佢冇望過隊友包哂越位點睇都佢錯

屌你啊拉

又俾人攝到入去中間
又包撚左越位
點都係佢錯㗎啦

晉級起碼要入兩球 但依家連有效攻勢都唔係太有

拉哥屌你，守到屎甘，攻都完全垃圾

俾人㩒屌，乜都唔洗諗，多謝聖拉

一定出唔到線 聖拉廢
對面有vvd 點入2粒

MVP 聖拉

人地禁區都入唔到

紐亞廢極都咁top

轉打3中堅，換走拉哥啦。右邊完全做唔到攻勢

goal

og

仲未完

追返

敗狗廢到要靠對面og

屌你哋點解我條link咁柒慢

1:1咪又係輸

netzer?

靠自己係入唔到波

無意思架，咪都係出局

連入波都要靠對面

又開始一人一個腐皮了

1:1咪又係出局

原來og 慶祝會照叫對面球員名

至少唔駛兩場0入球

og好過比利雲擦數據
你哋識條鐵咩

利雲今場啲對抗輸哂

幾嘲諷

仲要作客比全場恥笑

球證猁迷

睇老鼠個句就知成班歐聯都冇得打嘅車狗入左黎mon po早d訓聽晚睇歐霸啦

張fuck var fuck uefa好似唔見左

04 fans入嚟支持你地

連登04fans

第一次見

以前好似有一個

屌你老母咩利雲

wadiu

屌你

原來越

ching 最近冇咩都唔好睇波

越位 反雲冷靜d

反雲是必須的

咪係我不過改左名

反雲又柒

第1場靠黑哨都輸

你哋條咩link點解可以咁快

offside無得講

越左

有線電視

作為反雲好希望今晚我大敗一場

唔越佢都唔入架啦 佢今日入到波 我派100比10個手足牙

雲有波入不反一個月又點話

而家既大賽靠利雲食硬屎

攻咩都吹

慣左了無咩特別感覺

下下場先好睇返

完咗個攻勢先吹啦

國王依家係扭到但過個下太慢會俾人包翻
有心無力

相反牙拉成世都咁撚廢

聖拉真係由頭廢到尾

攻緊吹雞 屌你咩

R7 唔係幾掂

黑咗兩球啦

下半場劇本
A. 全場圍攻食白果，1-1輸作客入球
B. 全場圍攻食白果，最後紐亞出埋黎比人反擊1-2

定係連圍攻都冇

12M同R7個冇越位

聖拉

唔熟拜仁問下
後備個高文打左定右

可能我唔識波但我覺得打痢呢種快上快落刀疤好似跟唔太到節奏咁

成日回傳/大轉邊唯一一次落到底

R7係有種壓場拉返沙拿返去
不過人地攻聖拉個邊都夠

左
啱啱傷好，下半場可能上

老啦

左右都得 打左多d
不過啱啱傷好琴日先操返

拜晉到級既話俾樓下10位屌屎眼

Oic thx

今日好慢
同上場3 assist好似兩個人咁

剩係睇歐聯先睇拜
Hummels javi martinez好勁

聖拉最後一場歐聯 都仲係咁廢

我都想屌
不過利贏is 100%的波

d體力真係下半場一陣就渣乾

36啦算啦

你講咩都無用 拜出局係100%

無聖拉拖低右邊先算啦

會唔會換哥列斯卡同高文出嚟呢

唔好咁啦

JM真係好勁 可惜佢係拜 唔會贏到

高文出嚟一陣又傷就仆街

依家d12m興chip射

但今日中場3個都踢得幾好 可能換馬天 變全攻

電腦分析
75%輸
25%和
唔係輸就係和
不過和左都係出局

其實文尼個球真係fake得靚
唔明點解出面笑紐亞唔係聖拉

換哥列斯卡算啦，coman出黎一陣學隔離髮泥王咁踢10min就走就仆街

因為班人反neuer
又或者唔知聖拉係邊撚個

又快又怪

我寧願保定頂聖拉個位

為反而反啫

竟然冇比人爆閘教屌龍

冇睇開唔知邊個係聖拉咪是但搵個抽左先

我覺得係因為淨係識紐亞

聖拉廢係1000%既波
我覺得neuer係唔信聖拉包得返文尼先出黎標波

舉手王不男比人笑開

事實係佢真係包唔翻

你望到佢跑唔切

無睇開拜唔識聖拉唔出奇啦

可能獌迷仲潛緊

Kim上場守咗咁耐嘅右路 比人咁破唔知咩心情

屌佢直情跑左去龍門度

紐亞太了解隊友 波未到已經預咗聖拉一定失位 可惜都救唔返

泡菜兩黃？ 睇聖拉守人真係好撚燥 踢左有冇10年？
好似冇進步過咁

究竟點解聖拉呢條撚樣可以係拜仁立足咁多年

過埋今季好快啲真係翻巴西

一陣出局就成班入黎爆閘啦

聖拉聯賽輪換都還可以
踢大賽真係不堪大用

唔求進步，無退步算好

老鼠已經入定黎

條撚樣話唔出佢is Ng sick ball

咁廢都可以係拜立足咁多年都算係奇蹟

右路無大將
聖拉做先鋒（放題）

利晉級仲有1.65 大家快啲入手 一陣食個靚早餐

冇speed冇skills冇出波冇防守踢到咁多年拜仁

唔熟咪撚扮球迷屌你全家

佢撞正lahm退休，甘仔又上位
真係撞正兩樣野一齊黎先keep住有得踢後備

屌完屎眼到一齊咬個老早ok?

換走條友啦

隊短今日係ig先出po支持拜仁

屌你佢依家就咁落場都一定屌打聖拉

冇扮球迷
入黎問野又唔係爆閘都咁惡
中立球迷唔熟隊波問句都唔得

隊短唔熱身著皮鞋即刻落場都勁過佢多多聲啦

呢句真

文尼狗嚟

唔洗理佢歡迎問野

隊短見到而家對波咁樣一定好心痛

明踩都無吹

終於有個角球

比人黑唔係第一日嘅事

居然直射

成條右路放題無人

好撚驚

對面黎料了

手心出汗 好險

uefa都唔鍾意德甲隊 佢地不知幾想德甲全滅

牙占開始唔生性

國王慘

以前路明做唔知咩歐洲球會主席個陣邊有咁黑

轉行唱歌啦

拉同普渡一樣係吉祥物

對面後方好似鬆左咁

職業歌手就過嚟踢波
去跟米奇踢明星足球隊咪算囉

我硬係覺得呢場會輸/和

都係攻唔入架啦

近排痴埋牙占到

唔打啦唔打啦
對面MMA嚟嘅

覺得？

一定係啦 唔係既話我切JJ

SM

國王叫換？

角球你老味咩

洗乜覺得

投降啦 唔打啦 比人當公廁咁係咁屌

利雲成塊紙板咁一掂就跌

叫甘美治落場直接當輸3-0好過

利雲爭氣please
比馬貼守死

今日反雲大勝

利雲係咁上下 比人吹大咗

出哥列打ss拍利雲好過啦

其實唔明佢黎拜之後練到咁大隻做咩
好似以前係多果陣咁又快又過到人好過而家頓得黎又唔係話硬淨

可能佢而家係老先變到咁樣

企開啲啦 屌你老母

利雲

屌！！！！

...

佢今日做乜春呀

諗緊有咩位屌武士證明自己做得無錯

屌你利雲可唔可以大巴大巴打落我地反雲到啊？

換哥列打前鋒好過搵無態利雲打前鋒

反雲一定笑到最後

高文其實傷好未？

咦幾時換咗高文出嚟

我覺得係勉強上陣

老老豆豆利雲唔練肌早幾年得佢一個果陣可能會比傷到收皮

而家個個望住佢嚟撞

好驚比人mma

其實前一兩季仲好靈活，間中會cup下人，依家真係完全冇哂

可能佢想學牙朗

扭波無身位無射術無交波無

反而占土咁撞得

以前除咗finishing乜都ok
依家乜都冇

馬天

睇完利雲 明白點解要買雲拿

拜仁完全係攻唔到
連組織都無

所以好快會失波

聖拉換走啦屌

就講就輸

開始掛住哥帥了

再見

真 訓得

出局了

rip

收鳩皮啦拜狗

不得不服vvd

唉

快d訓啦大家

究竟要睇多幾多年德甲16強就全滅

破左連續N年比西甲撚

真係訓得

不得不服聖拉 由頭到尾無腳好波

牙泥fat fat啦買咗5000利記

大家早啲瞓啦

一開始打352仲好

唉, 原全唔夠打
中前場0組織

今年唔駛再捱夜
可唔可以skip左淨返個d日子直接去夏窗

高華邊識教人踢352

德甲呢

高華以前係打開352

佢法蘭克福個陣就係踢352

睇見聖拉俾人爆閘就眼冤

jm

仲換走jm

留力番德甲打聯賽啦 冇得追架喇

多仔

拜啦多而家=中游波

依啲錢唔馨香

今場輸左真係隨時又開始崩盤

無法喎 今年不恩進取既轉會+高華既技窮 -6入出線不如16強出局出年再黎過

訓先

睇緊條link都死埋真訓得

真心想賣走利雲...............

呢兩三年歐聯淘汰賽一對強隊就腳軟..........

利記好撚齊腳，除咗條中場冇乜創造力之外根本冇乜破綻

依家俾人入波先已經輸咗八成

結論：聖拉我屌你老母

唔gur輸比英超姐
輸比下體會都冇咁嬲

聖拉標波

輸痢都唔想輸西甲

紐亞真係回晒塘

vvd好撚勁1
聖拉好撚廢 分別就係咁

好在沙拿毒

其實利雲大賽把握力問題已經講咗幾季，好記得上年都講過佢把握力好啲已經搞掂皇馬

沙拿

西甲fans冇咁口臭
英超?隊隊fans都食撚左屎咁

打埋個飛機瞓算

咁老老豆豆你想買邊個

利雲個問題係冇梅拿

咪一撚樣，利迷>>>>>皇迷啦

而家追番球2-2滿足下現場班fans算啦

我拜仲係哥狗係度有得打 (利申: 反哥)
但宜家係鳩華
同埋我地歐聯史上從未贏過利

咪一撚樣
有彩攞盡
衰咗就潛落地核

其實係唔想輸賤種輸比水晶宮都唔想輸賤皇

利迷係怨你 皇迷直屌
有咩分別
重點係好撚憎英超

哇屌山齊士

達史幾好

其實高華唔差啦，隊利記咁撚惡，打得保守好合理

真係一粒老鼠屎搞串個Party

入到禁區都無人接

巴會放俾你先算

對皇狗輸左班疤狗會黎怨對痢輸左最多比傻閪老鼠笑兩句

係巴塞最好會濕拜仁

屌你老母閪含啦拜狗

占out

獌軌聯軍喎
一陣你睇公海就明

聖山入波我自拍生食營多包粉

車學咩人惡

btw推爆左唔撚好開po住
神鋒潛兩日先好開
廢事陣間老鼠爆閘眼冤

車狗係咪多數智障
乜野叫閪含

Fruchtl 養得起就好

想買姐 現實應該買唔到

歐霸車連踢歐聯嘅機會都冇

其實已經覺得冇乜所謂
成個連登都好撚低質有乜就吹到天上有，衰就踩到地底泥

後生龍唔會出啦
一嚟教練一定會出neuer 即使廢左都信佢多過個3新仔

連登崇英反德

Goretzka 著錯衫

更加sad既係垃圾uefa捧西甲英超
然後德甲就抽哂強隊
德甲明明兩隊首名出線 抽到既竟然係首名級既利 熱

屌又估啱波膽冇買

其實係因為今屆世界盃

你睇牙朗同美斯就知咩事
踢得好就狂吹奏，下下幾千正評，一踢得差個風向即刻調轉

希望下季借到佢出去啦
借出去好過係預備隊吽

1:3 lu

無嚴重黑哨，無得講
英超盛世

屌你呢啲黃牌就比得咁撚快

下由0:1個刻已經玩完

1-3

英超盛世認同
不過好憎英超fans

舉手個第一球柒
第二球零反應
都唔知想點

屌，係咪我問題，真係冇乜既感覺

不嬲都係連登柒就潛
潛左咪咁一面倒

車同利特別戇鳩
其他無乜嘢

呢2日del哂fb ig先 廢事眼怨

仲衰過馬體果年輸果神來一筆

對比上年既話今年真係無乜感覺

好掛住robben

利同車真實識既人都冇乜野
反而19000特別on9

倫敦除左阿狗都特別on9

預咗的感覺

2R正式與歐聯say goodbye

回塘啦 冇得唔認
可能而家只係勁ulrech少少

點解唔惡得
12年r聯邊個贏？
近幾年邊隊贏得最多英超？

學老鼠話齋含啦拜狗

其實真係好想大大力屌柒聖拉，佢一條憨鳩破壞成隊上場好表現

jm搏埋條命咁踢佢對唔對得住jm

儲左咁多年國王波衫下季就無得再印

我識既利好串 車多數on9仔
獌反而算係ok

佢今日掂咗個波幾多下

留意到聖山又轉身又遠射

同你一樣

希望愛蛇可以帶領阿狗重返前四

JM依兩場都打得好
聖拉條撚樣搞串個party

你要講咪出去講囉
你贏英超關我地撚事咩
我地話近年贏德甲最多你咪又係會話山寨王

要比贏得多r聯你地係咪含撚呀

拜幾件幼幼都好上腳下
尤其coman

識親嘅on9 球迷都係賤皇迷其他隊全部正常

失左憶
上次邊隊波係自己主場踢歐聯決賽拎亞軍?

拜狗本身都匿埋係度圍爐
點解仲要受你爆閘狗氣

早一兩年賤種蝗都無你咁大氣焰

好人好姐點會做賤種迷

阿狗都唔再係個隊阿狗啦
人地主場和到利，我地俾人大抄

留2到英超d撚頭淨係識話拜狗山寨王，淨係識買哂德甲d人幫人拆骨
心諗你地英超咪一撚樣季季幫人拆骨

然後13踢歐霸攞埋冠軍添 好勁喎
咁13拜都歐聯啦
攞英超串拜你估利呀爆閘狗

老老實實 拜利歐聯關你車狗撚事咩 上番前4先講啦柒頭

屌，車狗係撚近年最多英超近5季同曼城一樣一人兩次

你地平時又笑德撚大德甲共榮圈，依家又拎利記贏我地嚟打飛機爆閘

佢數近8年既話好似真係軌最多

個球場咁撚靚既！邊撚度黎架！

車狗爆閘前睇下自己對閪波係歐聯定歐霸先啦

下季再無2R

2R

老鼠死返出去啦
你隊閪波今年出年都同d傻閪學界隊踢歐霸咋

下年都未必有歐聯

今日之後100%確認車狗係on9仔
明明場波唔撚關佢地事都爆閘
抵疤狗黑鳩你地

今日利記踢得好，優勝劣敗，恭喜

歐聯可以轉睇利了
高普daddy熱血波值得比佢攞返次

算啦ching

佐囝咁勁都逗唔住

其實拜仁球員睇落都唔算係好失落

唔記得左
傻閪車下年人都冇得買攬住odoi過世啦

佢地真心勁既 希望佢地有個英超啦

其實上年決賽都撐利
睇見賤種皇而家做落水狗真係好心涼
諗起早兩年同上年打拜真係嬲到震

今次都叫輸得心服口服嘅
好過對上兩年咁輸法
希望今次十六郎可以迫到兩老快d拍板買靴南迪斯啦
高華打歐聯經驗始終未夠
不過都見到佢今季已經進步左好多
希望下季都係佢帶

利贏波都無乜感覺

點解我覺得高層事前好似覺得贏硬咁

車狗咁撚串就下季歐聯踢過 如果你地有歐聯踢嘅話

第6 好舒服

拜狗都唔係好失落
碌到出線咪又係出醜

個球場好撚靚啊！利申：今晚撐史獨！

有邊次佢地覺得自己唔係贏硬嘅

踢波應該要有咁嘅心態

見到漢狗頭dup dup咁開心過賤種出局

今日呢場波真係唔夠利抽架喇
唔存在黑定唔黑 真心冇得踢
不過禮拜6對狼堡full team踢就知拜想要德甲多

同意，俾啲時間高華
第一季教大會打隊r洲 top5都係去到次回合俾條傻鳩破壞game plan先輸算係咁

高華教歐聯仲好過拿高士文

當你知16強都踢到出哂奶力都未必贏到就會想做返班霸踏實好多

除聖係無可能的任務

點解唔係撐沙拿

始終之前不嬲都係教中型班
同埋人腳根本唔夠打
比幾年時間佢啦

發覺我比隻車狗cap圖擺上公海

收皮啦車狗 拜都仲叫有歐聯踢下 你地踢緊歐霸咋 係咪太耐冇聽過歐聯主題曲啊？聽完就躝啦

下季pavard黎希望打得返起右邊啦

今年都預咗 交接期+例牌嘅傷患問題
今場完全技術性擊倒 無嘢好講
好過比賤種黑出局 嬲撚到震

其實真係對班軌笑冇乜感覺

真係嬲既我諗得幾季前蝗黑到仆街仲要俾佢地屈翻

幾時嚟作多次客

都成7年前慢慢J囉

唯一可惜係下季再無2R

求link

一陣又入黎爆閘話德甲得傻閪隊
軌去德甲踢既話拜連班霸都無得做呢d肉酸野

望吓今晚個後備席

真係好撚耐無聽過！

呢刻有啲想改username
你地個個屌柒聖拉

唔記得左車狗幾耐冇入過4強有冇人可以講下
聽講上年16郎比佢地最憎嘅疤狗炒3球

咩年份架張相

casemiro不死人仲要話拜都有黑返個penalty真係嬲到震

vidal仲要tackle中波就食兩黃

[url]歐聯8強德甲球隊數目0

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

拜po個個都識講野冇位入
結果公海次次都係捉住凍檸

值得高興嘅係聖拉光榮帶聖離開

近幾年黎講，今年真係最無感覺
coman gnarby 都未係接2r料嘅感覺
thiago lewan照舊腳軟
何況利今年真係勁，我地踢D高強度，好壓迫嘅球隊永遠都搞唔掂，希望下年補強可以有翻少少起色

我衰搶口
叫我德區老鼠

最嬲係拎個corner誤判龍門球嚟比個幾球off side goal

拜迷要多謝車狗添冇3亞嘅柒何來3冠

真 惡人先告狀真係好撚嬲
依家車狗成隻小學雞咁 理佢都多餘

其實首回合真係ok
係真係輸聖拉，之後焗攻唔同哂

casemiro d dirty play踢極都一張牌都無真係黑撚過墨水
仲要俾班賤種迷話我地主場都黑
真係痴撚線

維度球12碼點計呀
你地冇越位咩

優勝劣敗就係咁簡單

聖拉跑得慢唔夠快無速度

其實啲食屎爆閘狗
我見一個ban一個
佢地入黎瀨篤尿搵存在感
唔理佢地就係最好方法

重點係佢哋根本無份踢
唔知點解咁厚面皮學人笑

不過勝敗都唔關車狗事
你話利cap我圖都話 車?

96分鐘自由球

呢個認真
邊隊做到咁勵志

岩啦
聽最多就係呢d on9論點
自己最撚黑就數人地 d "誤判"
casemiro防中位不死人已經等如踢多個啦

拎12年黎講真係冇感覺
因為之後個年3冠咩都gur曬
反正歐超個場都叫報左仇

算啦
我哋冇得同人鬥㗎
我哋可以鬥嘅就只有自己

坦白講我地進攻真係好差
中場比利壓迫，無組織完全傳唔到上去
前場把握力就繼續不足
有少少懷念哥帥帶嘅拜仁，永遠壓住對面黎踢，只係會輸反擊

真 3亞既恥辱令到一年後嘅3冠更加傳奇更加令人感動

賤皇logic=你都有黑所以我點黑你都唔可以嘈
反皇=疤狗

垃圾拜狗

12年真係無計
係得d軌淨係拎到個年爆閘射尿

成堆傻鳩拜狗

算啦隊短 唔好屌皇喇 唔好開多條戰線
而家拜比人圍屌緊

今場如果右路有kimmich+robben就好
攻守都會提升好多

上年又係輸牙拉先

其實軒隊拜仁回防速度好撚快，條防線又冇哥時代咁前，最怕既都係自己派膠

勁啦
利實雙冠

又block一隻

認真
我發現利雲個問題係冇人幫
利雲又唔算撞得，d壞習慣又唔改，係都要玩兩下先射
之前哥帥個陣有牙梅真係好好多

最慘而係聖拉條傻鳩搭件幼幼

16-17大家都有 但係上年點黑法

公海見到
16強德甲入波係3球
2球12碼 1球own goal
係幾好笑

反省下啦德甲 而家連生波都入唔到

今場俾matip貼身膏藥咁痴住都預左隱形

馬些路隻前足

拜狗返德甲含撚先啦

拿比算係咁
都幾努力回防

但2r個種class就係會引到對面唔敢上嚟攻

馬細路個球

緊係含德甲唔通含西甲咩

冇人話上年黑喎，你睇翻上年啲po個個都話輸自己，仲有唔好借啲意講16-17大家都有嚟洗底

發覺自從隊短小豬走左，德拜都頹

上面條撚樣從來無喺利post見過
Btw 一場好波 無悶場

上年緊係有
馬些路前足

你繼續啦又冇人理你，你自high開心就得

國王搭alaba都有咁既功效
你見就算國王而家有心無力都唔會左邊俾人放題
右邊就真係唔好提了

拜狗咁廢呀德丙差唔多

究竟做爆閘狗係咩心態

利雲比人守死
阿拉巴未瞓醒
聖搵柒柒吓
無梅拿泡菜洛賓
牙占又瞓吓醒吓

真係抵輸

死拜狗

佢哋不嬲都睇拜唔順眼 依家有位入仲唔入咩
不過自己柒無嘢好講 佢咃鐘意追擊咪追擊 話之佢

你地係踢得好 輸都輸得心服口服

block左條撚屌由佢地自high互射咪算

依家啲人匿名上個forum都要威要勢，由得佢地啦

我多迷黎 傻鳩

無份踢 R吓水吹

上年後尾都想利攞
拉膠條仆街破壞晒成場波

你拿姆本尊咩

俾利爆閘都算
軌個d爆真係唔知為乜

死車狗番自己狗竇啦 利贏波關你地撚事

睇埋今場真係幾中意vvd
勁撚到仆街踢落去又乾淨，仲要識入波助攻好撚癲

你地幾次比賤種黑個過程仲記憶猶新

如果拉狗俾人清洗呢度位位派500

好肯定呢啲低端生物
平日對住人就頭dupdup無人理既死毒撚
唔敢同人講野
咪係度搵存在感

算啦人地下年冇得買人咪由得佢地吠下

多曼特？

返去英超咪又屌利

所以上年先咁想利贏波
當幫手報仇都好

痴撚線，咪話匿名上forum囉
你覺得咁樣攞到彩咪繼續囉

搵到手足開post

呢個真係賤種中嘅賤種

就你開啦

多子反拜最大力果個都無你咁傻鳩

諗起世足頒獎個時拍鳩沙拿頭真係賤到仆街

拜狗輸波就真係頭dupup

拉膠應該係少有除左皇迷冇隊鍾意

聖拉改個名先開po得唔得

佢根本bug黎

多德勒支迷呀傻鳩

依句真 聖拉篤眼篤鼻

有幾低賤先會叫賤種迷

靜啦 喺自己主場對熱刺連波都入唔到

1001